泛民聽住 同我醒醒定定

於亂世被選出黎既你地聽住 你地要預左比平時做多兩倍既野 先對得住你既選票, 政治口號只係幫你獲得一時支持 你做唔到野既話, 一樣會比拉返落黎

民生同政治都缺一不可, 唔可以剩係叫口號而無做實事 或者 剩係爭取換下小巴線而無為香港人發聲 如果你地覺得兼顧唔到既, 大把手足可以幫到你

要記住呢場係年青人同學生用左無數鮮血換黎既慘勝 你地係佢地選出黎管理議席 唔好以為贏左就可以不作為 如果唔係你地既下場比建制更慘

光復香港

Form 雲海 facebook

唔係想唔俾大家慶祝！只係我呢個老屎忽提吓大家啫！琴晚都有我嘅人同埋我啲好朋友當選，我都相當高興，我今朝5:30先返到尖沙咀，但係我真係需要提醒各位區議會新丁，區議會真係並唔係單單可以靠政治理念就胡混過去呢四年，建制派以往點解可以大勝係因為真係喺區內幫到好多市民做到野處理到投訴問題等等等等，仲要好熟悉政府架構地區運作同政府部門聯繫等等等等，贏咗區議會係正式起步，未來呢四年其實都好難打㗎！政治嚟㗎！大家唔好令到四年後建制派大勝好冇？！仲有請大家關注返呢場社會運動依家仲需要大家幫助嘅數以千計嘅市民同學生，開心可以，一陣咁多啦！做嘢啦喂！老屎忽講完嘢啦！
Ps同埋我講嗰句唔係講笑㗎！權力係會令人腐化㗎！對家點樣收買新人我其實呢幾個月見證到好多！你哋唔好睇小中共做嘢啦！記住自己提醒自己，亦都身邊嘅朋友提醒當選嘅新人！我身邊嘅人都瀨咗嘢，何況素人！喂政治嚟㗎！

全世界都會監視住你哋嘅工作，做得差一定無情講。你唔做嘢嘅話，下屆都會照輸返出

爭取民主
不可以
因為(送中條例)
反政府的參選人僥倖獲勝
之後的不作為
爭取民主
又回到20年的爭取
只聽聞口號原地踏步
令選民失望 !
___

香港政治和民生問題令選民失望 !還要嚴厲譴責這些敗類,食人血饅頭 !

你收皮啦撚樣

你這樣包畀他們,你是否香港人 ?